<image0 sprite=tensi_stand|>
<image1 disable>
<image2 sprite=iku2_stand|>
<highlight=0>
持ってきたわよ<er>
<highlight=2>
ありがとう、どこにあったのかしら？<er>
<highlight=0>
家の裏<er>
<highlight=2>
意外なところにあるものね<er>
<highlight=0>
ここに来る途中に考えてたけど、あんたの仕業でしょ<er>
<highlight=2>
なんのことかしら<er>
<highlight=0>
まぁ、良いわ<r>さっき言ってた竜星とやらはどうやって叩きのめせば良いの？<er>
<highlight=2>
その台座にあなたの剣を刺しなさい、そしてそのまま真っすぐ上がって<r>ある程度上がると竜星に出くわすはずよ<er>
<highlight=0>
宇宙までの行き方といい、最初から私に行かせるつもりだったんじゃないの？<er>
<highlight=2>
なんのことかしら<er>
<highlight=0>
今回はあんたの手のひらで踊ってあげるけど、次はないと思った方が良いわよ
<highlight=2>
竜星と戦うときに必ずイブニングスターを掲げるのよ<er>
<highlight=0>
なんでよ<er>
<highlight=2>
私からできるアドバイスは以上よ<er>
<highlight=0>
はいはい、私に任せなさい<er>
<highlight=2>
負けそうだったら、無理せず逃げても良いわよ<r>あなたが宇宙まで行けば、道はできてるわけだし霊夢をけしかけるわ<er>
<highlight=0>
ふん、結局本命は霊夢なわけね<er>
<highlight=2>
フフフ、正直私としてはそのまま宇宙から帰って来ないでほしいのよね<r>あなたには<er>
<highlight=0>
霊夢の出番はないわ<r>今回は私が主役よ<er>
